\fi500\ql\keep\keepn\qj\b {extractNumber}. \b0 {fio}, {dismissed_D} c {course} курса, {orgUnit_G} {developForm_GF}{developCondition_G} формы обучения выдать диплом о неполном высшем профессиональном образовании по направлению подготовки «{speciality} ({educationLevel})» за период обучения с {beginYear} г. по {endYear} г.\par
Приказ об отчислении с {course} курса № {dischargeOrderNumber} ст от {disOrderDate} г.\par
Основание: {listBasics}.